每一段經歷都令你上一堂課

記得下次咪再打爛沙盤問到篤 真係好樣衰呀你

終於會等到夢寐

真

Come on James
Stay strong!!!!唔開心係短暫嘅
好又一日唔好又一日
點解唔令自己開心過每一日

呢首歌好鍾意聽

我一見到個post就諗起。

記住，重要嘅唔係你失去咗啲咩

而係你得到左啲咩